TG賭波群

記錄每日輸贏場次

10/3

4✅ 2❎

[quote]

記錄每日輸贏場次

10/3

6✅ 3 ❎

[quote][quote]

記錄每日輸贏場次
純粹分享 絕無利益

9/3

5✅3❎

10/3

6✅ 4 ❎

利華仲以為絕殺贏盤。整個入球取消

記錄每日輸贏場次
純粹分享 絕無利益

9/3

5 ✅3 ❎

10/3

6✅ 4 ❎

11/3
3 ✅1 ❎

記錄每日輸贏場次
純粹分享 絕無利益

[quote]

記錄每日輸贏場次
純粹分享 絕無利益

12/3

3✅3❎1🏃🏿‍♂️

記錄每日輸贏場次
純粹分享 絕無利益

13/3

3✅

記錄每日輸贏場次
純粹分享 絕無利益

13/3

4✅1🏃🏿‍♂️

記錄每日輸贏場次
純粹分享 絕無利益

休息完畢

今晚500本玩下+真飛

入來支持下小弟

入來支持下小弟[/quote]

支持

多謝

500本搵真銀之旅
華素爾（+0.5/1）1.83 $250❌+125
費城聯第一入球 1.74 $180✅+313
奧蘭多城（+1/1.5）1.98 $200✅+396
洛杉磯9.5角大 1.77 $300✅+531
皇家鹽客勝 10.5 $50❌
FC流球（+0/0.5）1.93 $300✅+$440
櫪木(+0/0.5) 1.92 $300✅+576
鹿特丹半主 2.02 $300✅+606
俄羅斯客勝 1.7 $300✅+510
俄羅斯1.5/2細 1.9 $300❌
俄羅斯8.5角細 1.72 $500❌
以色列(+0/0.5) 1.9 $350✅+665
以色列半場和 1.95 $360❌
德國（+0/0.5）1.86 $300✅+558
加注德國盤 1.82 $300✅+546
結餘：1476